黑警歡迎黎元朗隻抽 召喚香蕉糖

黑警去左邊度？你啲勇武呢？唔係好鍾意叫人隻抽咩大大個機會名正言順俾你出黎隻抽 屌你老母警局落閘？

出黎隻抽呀